［緊急法］唔係蒙面法既問題

個重點係緊急法
蒙面法係好多國家都有，美國要出聲有d難，所以我地入手應該著眼係緊急法上面

《香港基本法》沒有賦予行政長官立法或制定規例的權力以也沒有賦予行政長官宣佈進入緊急狀態的權力。而且《緊急情況規例條例》也不能凌駕於《香港基本法》之上。

而香港基本法係憲政文件，即係只要引用緊急法，香港政府就係違憲，我地係時候直接打香港法治完全死亡

攬炒 焦土

麻煩大家幫手send個電郵俾國際刑事法院(有draft)

醒目

樓主醒目

重點係緊急法
所有法例一秒即過呀

美國佬要重新檢討關係法+考慮撤資

反蒙面法，唔洗登入，快投

還拖！

push

攬炒

推

都話你班撚屌做嗰小小決定都搞三搞四
撤回都要撤三個月
你話係咪廢呀

緊急法一過，咪真暴動俾佢睇囉
麻包袋狗、所有保皇黨，藍舖中資一間不留囉

佢要玩絕對同佢玩今晚開花嘅時候一齊同所有人講啦

急屎係諗到咁多

為所欲為法